安達充 mix 2019年春季TV動畫化

咁快出

真係mix撚晒d人

呢套月刊當週刊咁畫 睇左幾年都未入劇肉

又係果d樣

集集都畫日常dum 波鐘

青葉

想問達也出左場未？